{
  "Join circle": "加入聚会组",
  "First Meet" : "混个脸熟",
  "Prev Group" : "前一组",
  "Next Group" : "后一组",
  "Today" : "今天",
  "Tomorrow" : "明天",
  "Day" : "日期",
  "Time" : "时间",
  "Station" : "站点",
  "Add Station" : "添加站点",
  "You do not have any ticket to join First Meet" : "您还没有“混个脸熟”票",
  "Buy one ticket" : "买一张票",
  "Buy 999 tickets" : "买999张票",
  "It is already the last group." : "已经是最后一组了。",
  "Launch a new First Meet group" : "发起个新的“混个脸熟”组",
  "It is already the first group." : "已经是第一组了。",
  "Do not have any First Meet group." : "没有任何“混个脸熟”组。",
  "Your code is %s" : "您的编号是 %s",
  "You will need take photo of %s" : "您需要为 %s 照相",
  "Success upload photo!" : "成功上传照片！",
  "sign up and join the first meet, your code is %s" : "注册并加入该见面，您的编号是 %s",
  "go to the station and meet with each other" : "到该站点见见大家",
  "I have arrive the station" : "我已经到达该站点",
  "take the photo for %s" : "为 %s 照张像",
  "I have take the photo" : "我照完像了",
  "upload the photo you just take for %s" : "上传您刚刚为 %s 照的照片",
  "give others a rate" : "给其他人打个分",
  "done and gone to join another meet" : "搞定然后继续去加入新的见面吧",
  "go and join next meet" : "离开并加入新的见面",
  "Rate" : "打分",
  "Impression" : "印象",
  "some tag: funny, handsome, cute" : "一些标签：有趣，帅，可爱",

	"Fate" : "缘分",  
  "Join Meet" : "参加见面",
	"Join circle success": "你已成功加入这次聚会组",
	"Leave circle": "退出聚会组",
	"Leave circle success": "你已成功退出聚会组",

  "#####/changeLocation.html" : "",
  "Please setup your location" : "请设置您的位置",

  "#####/hangout.item.html" : "",
  "Join hangout" : "参加聚会",
  "I am male" : "我是男的",
  "I am female" : "我是女的",
  "Enjoy hangout" : "快去参加聚会吧",
  " Upload your hangout photo" : "上传您的聚会照片",
  "Make a comment for the hangout" : "评论下本次聚会",
  "Please add your hangout comment here" : "请在此添加您的聚会评论",
  "Please input your comment" : "请输入您的评论",
  "Submit" : "提交",
  "Rate the people you just meet" : "给您刚刚认识的人打个分吧",
  "Submit Rating" : "提交打分",
  "The hangout already finished" : "该聚会已经结束",

  "#####/hangout.item.js" : "",
  "You need to setup your gender first" : "你需要先设置性别",
  "Join hangout success" : "加入聚会成功",
  "Join hangout error" : "加入聚会出错",
  "Setup gender error" : "设置性别出错",
  "Setup gender success" : "设置性别成功",
  "Remember that you need to take a Hangout Photo Before go back home.(Include all other members except you)" : "记得在回家前照个聚会照片。(包括除了你以外的所有其他成员)",
  "Now you should go to the hangout, and enjoy it!" : "现在你应该去参加聚会并Happy啦！",
  "Success upload hangout photo, now you can make some comment for the hangout!" : "成功上传聚会照片，接下来你可以给这个聚会留点评论！",
  "Add hangout comment success" : "添加聚会评论成功",
  "Add hangout comment error" : "添加聚会评论出错",
  "Add hangout rating success" : "添加聚会打分成功",
  "Add hangout rating error" : "添加聚会打分失败",

  "#####/hangout.html" : "",
  "New Hangout" : "新聚会",
  "Do not have any hangout yet, you can add a new one now!" : "还没有任何聚会，您可以现在马上组织一个聚会",

  "#####/hangout.new.js" : "",
  "Add hangout success" : "添加聚会成功",
  "Add hangout error" : "添加聚会失败",

  "#####/hangout.new.html" : "",
  "Title" : "标题",
  "Meet @place for chat" : "在某地见面聊天",
  "Please input the title" : "请输入标题",
  "Hangout Date" : "聚会日期",
  "Please input the Hangout Date" : "请输入聚会日期",
  "Please input validate Date (YYYY-MM-DD)" : "请输入有效的聚会日期 (年-月-日)",
  "Hangout Start Time" : "聚会开始时间",
  "Please input the Hangout Start Time" : "请输入聚会开始时间",
  "Please input validate Time (HH:mm)" : "请输入有效的聚会开始时间 （小时：分）",
  "Save" : "保存",

  "####" : ""
}